Hola {firstname} {lastname},

Ha recibido un nuevo mensaje respecto al pedido con la referencia: {order_name}.

Cliente: {firstname} {lastname} ({email})

Message:
{message}

Gracias por comprar en {shop_name}!

{shop_url} desarrollado por Alfatec Sistemas